教左十年結他, 背水一戰搬大鋪, 我問你答

十幾年前由0開始, 跑過大細琴行, 比琴行老細走數唔出糧, 又試過大琴行玩排斥

兩年前終於開左自己地方, 細細地, 越收越爆局住要搬大間

但搬左間就冇營利不特止, 仲要嘔突, 如果學生人數唔收番爆就等gg

壓力大到pk, 胃痛又冇胃口

無乜野想問
但係加油呀
捱得過就掂架啦

邊頭
想學結他

之前買左支結他幾貴下
又冇keep 住落去 好後悔想 pick up翻點做好？

教唔教bass

教

係我問你地答, 因為我已經唔知點算好

鋪頭仲有班阿sir, 唔可以要班兄弟冇飯開

多謝

o岩o岩先幫學生買左支

其實唔算太細, 都ok, 一開始玩細size其實最驚係習慣左個"唔stardard"既size之後玩唔番轉頭, d姿勢習慣左改就好煩

長沙灣

fb打占咪心playsmusic 就有 多謝

其實上堂其中一個原因都係令你keep住落去, 起碼每星期都接觸一次

所以....就梗係學番啦

bass要跟番我學, 鋪頭未有bass阿蛇

咁你都知

唔通你就係我學生?!?!?!

貪丫拿 細鋪夠做搵倒兩餐咪算囉

sorry, 但好好奇你中文拎咩grade

🤔🤔🤔😗

唔好轉
但您而家係唔係賺到先？

而家小店就有賺, 但d學生已經開始唔夠地方上堂, 阿sir又開始唔夠位用, 星期六日已經係災難級

加油

咁有冇考慮轉做管理方面多過教？呀sir夠既話咁不如全力搞宣傳同埋營運果方面？

幾時搬？

但我又好鐘意彈同教....

我都覺得我係管理不善

問啦 問啦嘛 仲唔問

問左

你排好個Picking未

菫字點讀

買呢支野嚟自學，得唔得？

有時要econ就唔係落上架啦

懂

唔好啦

點解要咁做

好似幾好玩咁

狗都唔屌呢舊野
去Apple 試玩，bend 唔到線，Pull off hammer on 又唔得
又短，又delay

有心學買支PRS CUSTOM 24 搵老占學仲好

我倒返轉
玩開 standard size 玩little martin 好唔慣
依家好左D，但都係 standard size 好禁好多

又唔駛去到咁盡...

正路, 其實結他個設計定o係呢個正常size係有原因既

多謝各位

話時話唔係我問點算你地答咩, 點解又變左電木結他你問我答..............

電木結你問我答去呢度:

你唔問點答啊

想學
由零開始

呢度 一入去就有單人/多人班既報名link

我係想問, 點樣宣傳先有較